
TelaPrincipal
=============
.. function:: TelaPrincipal.helpAtual; 


	:comentário: public static Bds helpAtual; TelaPrincipal gtela; // a ser usado para poder comandar a tela nos listeners  public static TelaPrincipal ggTela; private JPanel jContentPane;  private JMenuBar jJMenuBar;  // eh contrauida uma matriz para conter todos os menus  private JMenu[] jMenu;  // eh contrauida uma matriz para conter os itens - tem doisniveis, um // correspondente aos menus e sub // itens para cada jmenu  private JMenuItem[][] jItem;  private int[][] item;  private String[][] start; // contem os starts para cada item  private String[] nomeMenu;  private String[][] nomeItem;  private Bds[] strMenu; // Contem os titulos de cada menu  private Bds[][] strItem; // Contem os titulos de cada item - tem duas  private char[][] atalho;  // dimensoes  private int nnMenu = 0; // contem o numero de menu que esta sendo  // considerado  private int nnItem = 0; // contem o numero do item que esta sendo  // considerado  private int totMenu = 0; // contem o total de menus da tela Princ  private int totItem = 0; // contem o total de itens de um menu  private Bds opcoes = null;  private Bds argsConf = new Bds();  private JPanel inicialjPanel = null;  private boolean jaCarregueiParms = false; // indica se os parms ja foram    Creates a new TelaPrinc object.
		
	:throws:  ErrBds              DOCUMENT ME!

.. function:: TelaPrincipal.carregaParms arqConfTela


	:comentário: 
	:param arqConfTela:

.. function:: TelaPrincipal.sair 


	:comentário: 

.. function:: TelaPrincipal.inicTel 


	:comentário: 

.. function:: TelaPrincipal.mostraHelp 


	:comentário: 

